# フロントエンド採用試験について

#### 作業準備

1. Bitbucketで[ユーザを作成](https://id.atlassian.com/signup?application=bitbucket&continue=https%3A//bitbucket.org/account/signin/%3Foptintocst%3D1%26next%3D/%3Faidsignup%3D1)する
2. このリポジトリをフォークする（非公開リポジトリのチェックを外してください）
3. Gitpod ボタンを押して、IDEを起動する
4. 自分の名前のブランチに切り替えて作業開始してください　例：`feature/名前`

---

### 指定されたページデザインのコーディングを行ってください。  

* 時間配分について
    * 試験内容説明 ( 10min )
    * マークアップ + スタイリング ( 30min + 60min )
    * スクリプト実装 ( 60min )

---

#### HTML/CSS

* 環境について
    * emmetが使用できます
    * CSSはSCSS/LESSが使用できます
    * JSはES2015での記述可
    * npmパッケージやgulpfile,webpack.configは必要に応じて変更可能です
* 制限について
    * CSSフレームワーク使用可
    * pugは使用しないこと
    * jQuery使用可
    * ブラウザ要件は現行のモダンブラウザ(chrome/firefox)で動作すること
* ページ仕様について
    * 文字コードはUTF-8
    * ブレイクポイントは900px
    * OGPは無視して構いません
    * ヘッダーは画面に固定してください。

---
 
#### スクリプト実装  

* スマホメニューの開閉を実装してください
    * ハンバーガーアイコンとクローズアイコンをクリックすることで開閉すること
    * メニューの表示ギミックはお好みで構いません
* ページ上の画像が読み込み中はページ全体を非表示にし、読み込みが終わったら表示するような実装をJSとCSSを使用して実装してください。
    * フェードイン 20ms
    * 可能であればloadingを表示してみてください（文字でもスピナーアイコンでもお好みで構いません）
* サービスの内容を`/assets/json/services.json`からajaxで動的に表示する実装にしてください（同ドメイン内の実装でOKです）
    * ajaxはfetchAPIを使用可（axios,jQueryでも可）
    * 可能であればloadingを表示してみてください（文字でもスピナーアイコンでもお好みで構いません）
* 可能であればVue.jsもしくはReactで上記を実装してみてください
